有冇人update感染數字張excel?

Prediction vs actual 個張

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

Prediction 個source係邊到黎

仲用 excel ?
google doc 一齊 update 啦

據悉10月已經開始爆發,瞞到1月頭先放風,2月已經搞成咁,其實個菌應該經歷咗超多次基因序列突變!

我冇個source